CCTVB再炒9人,隸屬Repackaging部門

除咗TVBI同埋體育部遭滅門，仲有Repackaging部門，全部10人留返1個，似乎都係要嚟做過渡時期工作。

Repackaging係乜嚟？即係買咗啲外購節目返嚟再剪嘅部門。以後啲外購節目會唔會一刀不剪直出？定係將工作轉去剪片部門呢？

消失咗嘅體育部由余小姐管，Repackaging就係珍姐管。睇嚟今次全面瘦身不分派別，傳聞娛樂新聞仲有配音組都要裁員……

不如cctbb 肯執笠先走上黎講喇 唔想知佢炒乜鳩部門

十年之後啦

我想知喎, 睇住奶共台慢慢仆街唔知幾享受

我驚遲下睇佢炒咩部門變撚左熱潮幫佢吸返d c9客